有無巴絲同我一樣，已經用緊iphone13

善心打破零回覆

12mini啲電唔夠用搞到要開慳電模式？

尋日朝頭早抆左無叉電到而家

screen on time 咁撚少都攞出嚟哂

訓左呀清

平時正常用捱唔捱到四個鐘 screen on

點會捱唔到開埋打歌APP捱6-7個鐘都得

姐係大約有我部機一半電量
好彩無出 mini

7個鐘，屌你老味咩

係打足歌6-7個鐘都無問題，正常用10個鐘都無問題
PRO MAX都唔可以廿粒鐘開住個MOON啦
仲有買得MINI就預左電細，無預到只係自己柒，唔係好彩

mini 可以十粒鐘 screen on？？

你唔好吹得就吹

無插尿袋習慣 自己參考下
app少就自然行得耐

你畀過去10日我睇做咩

即係同你講，無叉過電都最少著MOON行到6個鐘
有心要行10個鐘唔係問題
從來一部電話行幾耐唔係睇著幾耐MOON
而係睇用乜APP

如果你所指嘅正常使用係包括睇片同打機，照計唔會用到十個鐘

啲傻閪唔block 唔得
以為自己好好笑
屌 你老母